點解去人地屋企 主人家叫人唔洗除鞋 先叫好客?

點解成日叫人唔洗除鞋？
對鞋響街行完 咁撚污糟 莫講話人地屋企 自己屋企都唔會著住出街屋行啦
正常有衛生常識都會除鞋入屋啦
但點解又要懶係唔想麻煩人地要除鞋
除個鞋真係咁難咩?
依個係乜野傳統禮儀黎?

無聽過

野飲任飲冷氣任嘆 我就唔信要佢除隻鞋都唔得

有d係腳膠

游b都永遠唔除鞋啦

除咗日本之外有幾多地方係習慣入人屋要除鞋?

可能佢驚你有香港腳

過時過節就會見到隔離屋門口一堆鞋

可能塊地污槽過你鞋底

聽你有腳臭
長腿黑絲靚女另計

長腿黑絲靚女係有,但唔會嚟你屋企囉

我屋企要人除 但會比拖鞋

拜年多數有腳睇

嗌你唔洗除鞋一般都怕你腳臭
甚至如果有灰甲香港腳果啲周圍踩有機會感染人